一時好鐘意男朋友 一時唔鐘意

點解
中意時好中意日日都掛住佢
唔鐘意見到佢完全無feel
正唔正常？

利申：真絲

我都係咁

一樣。有時覺得要自己空間

證明你真係好中意佢

有人同我一樣就放心了

試過bf約我我話唔出佢嬲9

我直接叫佢唔好搵我一排，話最近壓力大，好忙，然後自己一個喺屋企煲據...

其實你係怕悶多啲，唔想一個人。
搵吓興趣，識下啲新朋友。如果都唔掛住佢，咁你知乜事。

我都係
有時掛佢掛到痴住佢，
有時直情唔想對住佢，連講野都唔想同佢講
冷淡左幾日見佢唔搵我又會唔開心⋯

女人真係麻煩

煩閪

我都係。。exct7ly一樣。。

直頭佢約我 我想避...點搞好

小別勝新婚
有自己空間好緊要
如果唔係會好易厭

煩你又溝

我都係

我同佢講我地都係聖誕節先見 之後block咗佢 唔想約

其實係你唔夠愛佢
我以前對住ex都係咁 一時好掛住佢 一時覺得佢好撚煩連聽到佢把聲都唔想

而家24小時都好鍾意我男朋友

同意 我都係

係唔係代表你唔係太鐘意佢，但希望有人陪，所以係寂寞個陣先會掛住佢？

好難解釋
我嗰陣都以為自己好愛對方
但後來分咗手又識咗新一個
有對比之下先發現 其實以前真係唔多愛佢
有啲嘢ex做我會覺得佢好撚煩
現任做同一樣嘢我就冇所謂

我都係 覺得自己真係好撚煩

原來咁多人都係咁